女神約我聽晚睇紅雀特工，有咩要注意

你個名

咪撚戇鳩啦

睇紅雀

要叫埋我 有綠葉既襯托先顯得你中上

帶大量現金

呢套野3級最主要唔係因為裸露
係佢逼人招供既變態方式

你講到我一條友都想入去睇下添

唔算好血腥 不過好沈重

可唔可以解下？係意式？定劇情？我唔介意劇透

小心睇睇下會扯旗

射左落女神度就唔好

睇住自己隻雀

剪手指甲

小心女神睇j蘿睇到扯旗